騰訊一定！一定！穿唔到440！

業績並唔差，理應該上升，我今日睇騰訊440唔穿！
恆指31100唔會穿！

唔會穿！

穿到我騰訊一股不留

收手啦

0岩0岩沈大師0係77台先講，440 一定穿，初步睇400

咁堅

借財仔入近牛一夜致富

400就要回補空倉了

屌你又黎呀

開完個450衰撚左 就開個440
不如開 穿唔到100 on 99

條友早兩日又話qq牛

450都就黎補返

師傅救咗佢一命

短頂450睇路啦

我估恒指見30500 你話700穿唔穿440？

大家都係估，我點知

不過我估今日唔會穿

騰訊好難再一日跌多8蚊

收嗲啦

笑死

打唔穿

sure

岩岩就33100，同騰訊440頂住左

穿咗喇